Animationen und Bilder: Alle Animationen wurden mithilfe von Gimp selber gezeichnet!

Sound: Die Implementierung ist erfolgt, jedoch gab es aufgrund von schlechten Zeitmanagement nicht genug Zeit um Audiodateien auszusuchen die passen.
       Deswegen ist das Spiel leider stumm :/ 

Spielprinziep: 	Bewege mit der Maus den Fish durch Wasserfall. 
		Drücke die linke Maustaste bei einer Welle um Punkte und Ausdauer zu erhalten.
		Trifft der Fish einen Stein wird ein Leben abgezogen.
		Wenn alle 3 Leben weg sind, ist das Spiel vorbei!


Klassen:
* gameMain: Die Hauptklasse von der das Programm startet.
  * setup: Es werden so viele Objekte, wie auch Variablen initialisiert um im Loop möglichst wenige Rechnungen zu haben.
  * draw: Hier wird das Rendern ausgeführt, sowie die Methode Gamestatus aufgerufen. Auch die Geschwindigkeit der Fishanimation wir hier für eine gewisse Zeit verändert
  * mousePressed: Es wird geprüft eine Welle Objekt mit dem Spielercharakter kollidiert.
    Ist dies der Fall werden entsprechend Punkte wie Ausdauer vergeben, je nachdem wie nah man am Zentrum des Fishs die Maustaste drückte.
  * ConstraintMouseCursor: Schränkt die Maus auf das Spielfeld ein!
  * harmfullCollision: Checkt ob ein stone Objekt mit dem Spielcharakter kollidiert. Ist dies der Fall wird ein Leben abgezogen.
  * gameStatus: prüft ob noch Leben und Ausdauer vorhanden sind. Falls nicht, wird das Spiel gestoppt und das Menü gerendert.
    * In dieser Methode werden auch die Objekte Wave und Stone innerhalb von Arrays erzeugt! 
    * Die größe der Arrays für die Objekte Stone und Wave sind so gelegt, dass die Anzahl der Objekte möglichst klein sind und erst gelöscht werden wenn Sie unter dem Bildschirm sind!
    * Der Spielstopp wird damit erreicht dass alle Variablen der Objekte die mit einer Bewegung durch das Spielfeld zu tun haben auf "0" gesetzt!
    * Wird im Menu der Neustart Knopf gedrückt, werden alle relevanten Variablen wieder auf ihre standarteinstellungen zurückgesetzt. Und die alle Objekte des Typs Stone und Wave gelöscht!
	

* Fish: Die Figur des Spielers.
  * renderWaveKollisionArea: Zum Testen der Kollisionsareale des Fisches mit den Wellen.
  * render: Die Spielfigur wird gerendert. Die Animation ist etwas größer als die Hitbox um das Spiel fairer zu machen!


* menu: Wird gerendert wenn das Spiel vorbei ist!
  * renderCustomMouse: Da die Mausposition immer wieder auf die Grenzen der x-Achse des Spielbereichs zurückteleportiert wird, 
    ist eine custom Maus notwendig, um flakern zu verhindern. Und die Maustextur passt zum Spiel!
  * renderGameOver: Das Gameovermenü wird gerendert.
  * gameOver: Die Position der custom Maus wird gecheckt und mit der Position der Menüpunkte verglichen. Die Methoden renderGameOver und renderCustomMouse werden hier aufgerufen!


* ObjectSpawnTimer: Diese Klasse wird nicht verwendet!!!! Es war erstmal geplannt die Spawnrate von Wellen, Steinen, sowie Stöcken (welche auch nicht im Spiel verwendet werden) genauer zu kontrollieren. 
  Die Idee war die Wellen zum Beat der Musik spawnen zu lassen so dass man mit der Musik die Maus klicken muss um Punkte zu erhalten. Wäre der Song vorbei wäre das Level geschafft!


* PerfectEffect: Diese Klasse wird aufgerufen falls sich bei einem Mausklick die Welle im inneren Kollisionsbereich befinden. Der Effekt ist dazu da um den Spieler zu signlalisieren dass er etwas gut gemacht hat. 
  Ein perfekt gibt meh Punkte wie mehr Energie!
  * render: Der Effekt ist ein Ring der größer wird und langsamverschwindet. 
  * renderFinished: Wird "true" zurückgegeben wird das Objekt gelöscht!


* StatsDisplay: hier werden Leben, Ausdauer, Punkte wie der Hintergrund des Ausdauer/Leben Anzeige gerendert. Außerdem werden hier die Werte für Leben und Ausdauer hier gespeichert und manipuliert!
  Falls Leben oder AUsdauer in diesem Objekt gleich "0" sind, wird der GameOverScreen angezeigt!
  * Der Rest ist anhand der Methodennamen selbsterklärend!


* Stone: Das Objekt was dafür sorgt dass ein Leben abgezogen wird, wenn es mit dem Spielercharakter kollidiert!


* Waterfall: Der Wasserfall ist der Spielbereich und legt somit die größe aller anderen Objekte fest!


* Wave: Die Welle ist das Objekt mit dem der Spieler Punkte und Ausdauer erhalten kann, wenn mit der Spielfigur kollidiert!
